張翔件隱形戰衣終於投入使用！！

成功隱形咗大家都見佢唔到

其實佢係咪死咗

人哋根正苗紅 你都唔好旨意佢會學似段生咁喇
定係你想佢出嚟譴責一切暴力